考慮整桌遊做我學校功課)

主題係潮語
我想知道香港政治人物出過咩金句or潮語

多謝大家幫忙 感激

我搵到王國興

你地冇做錯到

感謝

我哋話你聽OK就得㗎喇

大家最憎邊個政治人物

開名 等我整晒落人物咭度

見鬼勿o嘴

陣容

港豬(平民)(tvb,巴士阿叔,多士姐,你個嘢壞左姐 等)

本土派(正方)(未諗到搵咩人做)(呢個可以無視住先)

奶共/匪黨 (反方)(政治人物)

構思緊人物牌，大家交流下

港豬派(正):
厚多士姐
巴士啊叔
地盤佬
支那人
阿源
劉江
巴士黑超男
夏蕙姨
劉馬車
龍心
李偲嫣

奶共派(反);
林鄭月娥
曾偉雄
梁烈唯
馬時亨